究竟點樣維繫一段感情

講返個背景先
小弟我同一個由幼稚園識到而家嘅女仔一齊咗差唔多算係青梅竹馬
但係一齊咗之後 對佢嘅感覺好似冇咩大分別
會唔會係我心態問題 定係正常？

你玩厭左 係時候轉新玩具

其實我同佢一齊咗唔係好耐

青梅竹馬

呢個真嘅..之前都同佢snap chat儲下火咁
到近排先一齊
但係同佢一齊個陣佢比我感覺好怪（唔知點講）
WhatsApp 個陣好似唔多care咁 隔一陣先覆
會唔會係我太過緊張定點

因為識得太耐？唔習慣由朋友變情侶？

識得耐係真嘅 但係好耐先見一次面
都係靠Snapchat傾下計咁
最主要都係佢好似唔多著緊我
其實正常情侶黎講
唔係頭個幾個月係熱戀期咁樣架咩
定係咁其實正常

已經太熟，佢對你冇嗰份激情，如果你唔係精神支柱/佢不可或少嘅人，我諗隨時帽事嘅

伸脷：9up

即係佢對呢段感情唔多?care
我地啱啱先一齊咗咋喎

同青梅竹馬一齊真係慘過食屎

唔係好識點講。譬如你想同一個女仔做普通frd，或者你想佢做你女朋友，你嘅做法都會唔同。我覺得佢純粹冇拖拍又覺得你ok所以拍咗先。段關係似係兄妹多過情侶

我都係9up架咋，繼續傾

其實之前聽佢講好似拍過一次拖 但最尾散咗
會唔會因為咁冇安全感 所以冷淡咗先 之後先認真
或者可能真係我太過緊張都唔定

希望係你太緊張啦
你講下點解無啦啦會一齊呀
你追佢？

係我追佢
兩個係海邊 行行下個陣我捉住佢隻手
講多少少野就一齊咗
佢仲問點解係佢添
其實情侶之間係唔係唔會次次都秒回
但係佢比我個感覺好虛無飄渺 觸唔實佢咁樣

唔係每次都秒回嘅，都會忙架嘛
但係如果得閒就一定秒回啦
其實 佢有冇話好關心你
或者會記住生日嗰d
而家真係貌似佢為拍而拍

巴打有冇多啲例子
因為同佢一齊咗唔係好耐